今時今日仲講緊媒體中立 唔怪得輸成咁

對方已經屈緊機 立法都繞過程序
十個媒體有9.5個都被收編
出面想搵份唔係紅底都報紙都難

立場連打格咁基本都未識

唔洗話我pr
咁多份 得立場最清最早

$1 都唔會再課立場
你柒執埋佢攬炒

唔打格出真係有問題，有班仆街仲要為左保立場屌手足遮得唔好...

即管話我帶風向

根本係你班柒頭未撚訓醒

立場2014雨革果陣已經係地底泥

唔通文匯東方都中立咩 你老母
仲扮哂君子

垃圾P牌5毛收皮啦，全家落地獄啦